致一眾唔敢跳閘但又想出分力懲罰黨鐵既巴打

我都係其中一個 但有一招係可以用嚟懲罰垃圾黨鐵

1. 首先用八達通入閘

2.去到目的地 同黨鐵職員講 我唔見左張八達通 係最近既站入閘 例如： 天水圍去金鐘 你可以同職員講我係灣仔入閘 咁個黨鐵職員會叫你比返灣仔去金鐘單程票價4.8 然後比張飛你出閘 變相懲罰左黨鐵 28.3-4.8= 23.5

3.下次入閘時，比張八達通個職員同佢講張八達通入唔到閘 佢會幫你搞返掂 唔洗比手續費

黨鐵同林鄭黑警已經係鐵一般既事實 琴日上水仲要比人影到落左閘仲有黑衣人揸住胡椒噴霧 擺明砌勇武生豬肉 大家跳閘唔敢唔緊要 但可以出一分力幫手唔見八達通或者臨時搵唔到八達通 遍地開花 人人出力

緊急 希望有4000和理非幫手

同一張八達通做得太多會被人收卡

都可以直接買飛，買一個站好平（比起要好多站既），然後唔用張飛出，用上面個方法
同張八達通做多左會被針